耳鼻口專科睇耳炎幾錢?

耳軟骨紅腫，有分泌物，成個月都未好返